如果有香港人因國安法，送中而死，林鄭就係凶手

大波驊，比卡超都有份

已經係死罪
加外幾條都係一樣